攬炒線加油！政府消息：失業率明年或5%

政府消息：失業率明年或5% 研第四輪紓困 餐飲業：聖誕無改善勢掀結業潮

一定要堅持到聖誕節！

想知點甩P

睇下政府幾時跪，回應市民

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

去7仔買連登卡

咁少？

有10%先算啦
又話衰過沙士嘅

想知呢家重多唔多人支持攬炒主線？

咪講出嚟啦 到時班3毛甩晒P咪仆街

失業個啲都係低層
no stake in society
關政府咩事

失業率高 係要問政府 而唔係我地

無乜可能
你睇下沙士果陣幾多先

其實你要失業率高

一定要資產價格跌，令到財富效應大跌先得

所以要攬炒，一定要樓價跌，影響到信貸市場

都係執哂藍鋪
黃鋪做到唔停手

買LIHKG+

大家加油..依家好初步

有無人做緊 減少外來人口 呢條攬炒線？

150 單程證
NDS
自由行
優才入境
水貨客

呢四樣都係攬炒重要一環

你都有P 喎

冇錢買 所以甩唔到

係咪呢張？

邊到買 幫我買多張

呢排時代革命多左人買，啲人話得番長洲先有，我星期六去睇下

唔係啵 聽講今晚愛丁堡有得買 唔洗入長洲買

今晚一定要去！

幾時再岀來

堅持